【不推文回覆】呢世人一定要飲嘅烈酒

Gin, vodka, rum, whisky, brandy, tequila熟嘅人一定比我多，我都冇謂獻醜

有一隻真係唔錯，以前喺外國成日買黎飲，君度橙酒，Cointreau Liqueur，就咁加冰

留名其他巴絲推薦

野格 Gentleman Jack

五糧液

女兒紅都冇此post已完

LM學野

暫時最愛六角

野格係咪草藥味烈酒

橙酒..... 諗起係某個地方嘅自家製

飲唔起

紹興酒算烈酒？

六角gin?

係

ching意思係？

純飲？

岩呀
用黎溝汽水香過龍
我就鐘意就咁飲嘅

未飲過gin
揾日試下，聽聞gin有陣提子咳藥水味，係咪真

ching可唔可以形容下咩味道

係有侵怪味嘅
但我會覺得係類似香料嘅味道而唔係咳藥水味

二窩頭

通常配red bull 好易入口 唔似飲緊烈酒 有淡淡中藥味 幾得意 女朋友最愛 但我冇咩感覺

香味應該係杜松子黎，有啲想試，但如果買咗枝750ml返黎發現唔好飲就仆街

呢啲好烈，頂唔順

中藥味我成日形住係個啲跌打藥嘅味

JD

bacardi 151, 飲到high high地賭酒膽互「亨」返2 3 shot可以返屋企

可以買啲酒辦試下先嘅
雖然六角冇酒辦買

酒辦有冇咩推介，我google有鴻源、成利行呢啲

ching有冇飲過蜜糖味

75%個隻？

酒辦係指啲一樽勁細支 得70ML嘅酒
多數剩係賣酒嘅舖頭都有得買

yes

明白，等遲下武漢肺炎冇咁嚴重去睇下

ching有冇挑戰過95%嘅生命之水

我得支Gentleman Jack

呢隻飲死過人，唔敢搏

白蘭樹下 HK Gin

我連jack daniel都冇飲過

我覺得40幾50度嘅酒係我極限，過咗個肝應該幾傷

白蘭花味，但有啲貴

jack daniel可以慳返

唔好飲？

Jolly Shandy

我飲天地壹號

二鍋頭先係

天地壹號唔係果醋咩?

一直都想試下金門高粱

同jolly shandy差唔多但果醋仲好飲啲

甜到仆街

仲有分咩醬香型之類嘅系列

ok啦，記得以前大陸擺酒好興出呢啲